# Pertama: Sabtu (3)

1. Pak Sartin

# Kedua: Jumat, Sabtu, Minggu (9, 10, 11)

1. Jumat pagi: Pak Awang
2. Jumat sore: Pak Kades (Pak Kuspiansyah)
3. Sabtu pagi: Pak Tajudin
4. Sabtu sore: Pak Awang (ngarang)
5. Pak Murat
6. Pak Sartin (pulang Ashar habis hujan)
7. Minggu pagi: Bu Pinah
8. Siang: Pak Murat (ngarang)

# People

1. Pak Sartin (2)
2. Pak Awang
3. Pak Kades
4. Pak Tajudin
5. Pak Murat
6. Bu Pinah
